大規模DQ代表立法會已經無存在意義

解散立法會，唯一出路

無錯呀，解散立法會之後，你哋計吓可以慳返幾多錢，慳返幾多資源?

立法會大樓物業又可以出租做寫字樓酒店商場，呢度又計吓可以有幾多收益?

慳到賺到嘅每年可以效法澳門，回饋香港市民!

無咗立法會得咩? 得㗎點解唔得先? 將所有新法例修改法例乜乜叉叉，全部寫入基本法附件三咪得囉，其實今後日子都無乜分別， 一於又提請人大釋法啦!

自推

自high